Расстояние до главной диагонали
============================

Дано число n, не превышающее 100. Создайте массив размером n×n и заполните его по следующему правилу. На главной диагонали должны быть записаны числа 0. На двух диагоналях, прилегающих к главной, числа 1. На следующих двух диагоналях числа 2, и т.д. Выведите полученный массив на экран, разделяя элементы массива пробелами.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход нечетное число n, не превосходящее 100.

---
## Формат выходных данных ##

Вывод массива на экран, разделяя элементы массива пробелами.

---
## Sample Input: ##
```
5
```

---
## Sample Output: ##
```
0 1 2 3 4
1 0 1 2 3
2 1 0 1 2
3 2 1 0 1
4 3 2 1 0
```
